網購口罩集運討論 2

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

Amazon自己送
Katolec=老人
Yamato=貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

有冇gobuyshit苦主

gobuyup等到2046
希望係口罩禁運之前寄到啦。。

buyup

今朝啲骨送左去到貨啦個東京倉，黑貓又無寫係唔係比左front desk，到底我啲骨到左個倉未

Gobuyship有冇苦主gp

buyup x2

黑貓話送左, buyup 仲未轉簽收 status....

需然講左話會 dway, 但係都擔心

只係擔心等到到時日本唔比出口

好啦，我再等下

buyandship delivered 左兩日都未收到入倉通知
有d擔心

都明白其實而家全西世界都應該爆倉嘅

但係唔知點解用 buyee 買果d 出到貨. 仲要已經到埋香港

全部收哂貨 但冇入庫紀錄

buyup平又多自取點 多人用囉
但係今日開始會有新倉收貨 應該會加快進度
但最撚驚係佢唔跟次序收 會唔會有d貨有d一日就入，有d幾星期都未入到。。

Same,黑貓話派左，BNS未入到倉
好緊張

[member]唔好意思，請問點樣可以改星期日唔送貨[member]

Your package may be lost

amazon出呢句，可以點

same

不過睇黑貓又寫2/2 野田 保管中

係咪等就ok?

1313 多數拒收

buyup爆倉入啦切依家可能停收啦
要搵第2間

一向都冇

樓主個名好應景

Tenso係Amazon 個地址點解冇都道府縣揀 ？

正常, 佢電腦見派幾日未成功, 自動回覆
等下就OK

依家日本EMS dispatch幾耐先送到嚟
我2月3號話dispatch之後就無update了

你預300 啦

Bns究竟點先入倉
同埋關唔關我申報事
我成日驚申報個d寫錯搞到bns無顯示入倉
請問有無關係

個咩alfred 櫃 都ok?

唔關事
我入錯價錢都入到
係太多貨

想問老人而家咁既情況我應唔應該「再配達依頼受付」
我用buyandship 係唔係佢地要度老人唔好寄過去住？

今朝派咗

各位巴打 想問下bef 同bfe係咪同一樣野來？

bns應該同老人家傾好咗幾時再送件
佢哋都講明唔使再約時間
所以你只能夠等㗎咋

簽咗六日都仲未入

我嗰兩盒1055未派

苦主多到

等唔係問題 最驚cut單

唉...

請問有無人試過申報唔切而黑貓出呢個code 未? 要點做先可以re-send?

伝票番号未登録

伝票番号未登録
お問い合わせいただいた伝票番号は、今現在コンピュータに登録されておりません。
最寄りのお客様サービスセンターまでお問い合わせ下さい。

我唔識日文...打俾佢CS... Thanks

大家講嘅老人家係咪呢間 カトーレック

yes

你本身件貨應該幾時到倉？

日本快遞代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

你上速遞公司個網check status啦

同問 會唔會好過順豐同智能櫃?

有冇人用過EMCS？會唔會比EMS快啲？

FYI same case
30號黑貓話送咗
4號晚先海外入庫
慢慢等啦

真係唔知...過2日再問...

日日追都無意思

31/1簽收，而家都未入庫，另外有單1/2寄倉，而家都未簽收

想問下選無可選之下得BFE嘅好唔好照用住先
買左呢盒

Thanks all.....就黎無罩.....心急左D

BNS 收左貨幾日個主網都未update

我一張單31號老人hold住 今日終於送到
另外有一張單就lost....繼續lost.....

你星期幾收貨？
我星期一，仲未入到倉

同問

係 個cs又叫肯覆人...
希望快d 啦

退回

我都係 仲要係骨黎都未入

Gobuyship真係咁差？？
我有轉1月31號收，2月3號網上已經顯示入倉
另一轉2月3號收，今朝網上已經顯示入倉
仲有兩轉amazon 月尾先發，諗緊轉唔轉集運

45日

我都係星期一
shipbao同bns都未

遺失

用dou4la只有等字
連入倉消息都唔會有
又唔知佢幾時先寄返嚟香港

日馬琴晚出貨，今日自己已經送，希望bns 即刻收

係呀

Katolec話delivery rescheduled，係咪只有等？

有冇巴絲可以搭單幫手買埋

再講多次。

有無人tenso 搵左cs quote 價？ DHL
大概要幾耐先覆 好心急

幅相太矇,睇唔到D字
可以打開個盒睇下有冇一行字
佢會講條橡筋繩果面係向內對向外

EMS要塞幾多日先出到貨

貨櫃即係點？

覆人都算有誠意，Dimbuy 係唔撚覆人

屌你，明知人地依啲時候實忙到仆街，屌佢把撚咩，個個都係等㗎啦

同你一樣情況
應該乜都唔駛做, 等下啦

因為已經賣晒

請問 BNS 29/1 美國出庫 ，有冇人到左 香港倉？

我 30 同 31 號出都未到

啱啱先將隊長啲單轉去gobuyship，而家先知原來gobuyship有咁多苦主

頂
啱啱Amazon 又Ship 多一單又中老人
前後三件老人一件貓
唔知要等幾耐

想問下姐係點

哎 你講中曬
真係智商問題黎 基本源頭未解決 多多倉都唔夠啦
幫唔落
btw 等罩救命 好想喊 唔會再體諒buyup了

有無人用shipbao. 件貨到左香港，運到我屋企附近既自取點，運左三日都未到，驚佢食左。。。

我31號收，到而家都未入！go buy shit!

同林鄭一樣on9

多謝絲打回答

西到仆街
個個依家都等架啦 要怪咪怪政府囉

唔好慳果少少錢 盡快到手先係自己既貨
仲要幫手快D清曬D倉呢

跪求用gobuyship嘅ching如果呢幾日入咗倉可唔可以分享下每十分鐘login一次check真係好撚高壓

請問等左幾耐先到香港？

有件貨仲hold係黑貓，如果過埋we are sorry your package is late 嗰個日期會發生咩事

dhl 好快送到，昨日寄出，今日送到屋企，唔洗擔心幾時到

好撚感動
1月24 落單
1月29 發貨
2月2 海外入庫
2月6 今日到香港

ems?

有冇人知bns 個減20優惠仲有冇
因為我轉運單果到計2磅要48蚊
冇減到20蚊

bns 好似唔係用ems

等到2046

咁平就算吧啦

都爆晒倉仲ot幫手整理
廿蚊當俾佢地賺多啲啦

buyup真心on9
做唔切又唔節單
不停咁有新單加入
又唔跟次序
咁永世都唔駛簽收

口罩輕飄飄但係大大舊，BNS分分鐘蝕住做

bns一模一樣 不過人地贏在公關

lm

明白
佢地都真係蝕住做
都真係好平

2880g 剩運費 3428 日圓 其他雜費未計

你就好,好快手

buyup x3
不過我上次買其他野 佢直接由未簽收跳咗去空運中 飛撚咗已簽收個step.. 所以應該唔使太擔心呢間野update status有啲慢

push

ems jp 2/2話寄左黎之後就無update

有名你叫

點轉呀，都送左

夜貓

想問黑貓係邊度開ac/搵個集運地址

本身預幾時到貨㗎？

等

屋企得返10個左右 3個人用

buyup買1313 x1 都等到2046

第一次一定要寄去住址證明個地址

入庫到出庫要幾耐?

buyup日日出po講情況
但講多幾日就由體諒變比人屌

臨時倉呀？租多個好重本

即係如果未ship 嘅貨 改做baggage forward 好啲？

本身bns 寫預計8號先到貨

我選冇保險,貨到冇事

係
我有盒超快適
轉左地址之後寫未発送
お届け予定日が確定しましたら、Eメールでお知らせいたします。

原本寫呢幾日發貨

我兩日前攪，早上問下午覆

咁一定，又要SEND返去中轉站再等派。

不要再說了
開個倉係搬貨，唔係出貨！

有冇人係泰國lazada個網訂左icaremasks
我用buyandship 點知佢今日話唔收口罩
我今日送到唔知點搞

真係架？？？我仲諗住轉幾盒去shipbao molamola

係

我等左一星期到
1月24 落單
1月29 發貨
(原本應該即日到，但bns 爆倉）
1月31簽收
2月2 海外入庫
2月6 今日到香港

不過佢哋個倉好細

Shipbao 可唔可以快d

轉完個status 有冇轉？
不過其實我轉左幾單，得一單出事

係 只係焗用唔敢轉地址…

因為真係太耐啦…
其實都出緊貨 你就連入庫都搞唔掂

改完個delivery date 早左

插佢啲人算仁慈
係佢自己衰on9

BNS 仲未redelivery

好既，唔該各位師兄

我聽日有件會送 唔知會唔會全拒收

gobuyshit 苦主區

送到都無用
佢唔入庫架頂

有無人用BuyUp 㩒左重新包裝 但無㩒佢個確認email
宜家個status 係處理中

係… 我本身都有兩件貨等咗一星期 收都未簽
第三件唔知會點
佢似係完全無出過貨去香港

佢地仲搬緊貨應該唔得閒理你…

sorry 網絡收得唔好send左好多次

有件BNS, 黑猫話保管中，係咪姐係等緊bns 有位就送

有冇人用過日森直送，慢撚到仆街

個estimate delivery 係咪鳩, estimate 聽日, 而家都未ship

感覺上佢仲計緊成本
佢人手又唔加 話無乜日本人想做搬運
如果佢出高人工 點會冇人做

保管中似係黑貓都排緊送

Anyway, 我有件2月1日保管到今日，終於到左BNS

係，通常等 5 日

Bns仲未入倉

有冇Shipbao 苦主TG

貴就一定 但係又貴又慢 永遠唔會再用

咁都定d, 一盒都未到我手，好擔心集運有問題

bns 琴日收左貨 ,今日入左庫

Agree

bns 入咗庫，喺唔喺咩都唔洗理，會自動出庫？我當初揀咗集運

咁大獲, 3號到而家仲rescheduled

想入

呢個唔應該係用家去諗
只能講佢調配資源唔夠人好 今次口罩之亂bns甚至其他對手都將佢比下去

依兩日完全無消息

我都想入

wtf so silly... sigh

buyup你快d
其他國家禁止口罩出口喇
到時買左都無用啊

我等左一星期都冇郁過

冇出過的話好撚大鑊...

都係推斷 因為無見過成功例子 fb見到話等簽收等咗半個月

唉屌 我係見bns爆到咁咪用下buyup
我d 582呀屌 屌屌屌屌屌 冇人用buyup收到貨

大把 追返上2個Post

想問集運申報應該如實寫口罩定點

咁貴都轉

想問下你地，細Size，男人會唔會帶得唔好？
因為而家normal size要8000幾yen，太貴。。

點解你會想虛報?
點都係如實寫嫁啦

想問下有冇人開咗buyup gp link?我想開但唔識開

香港炒到成千，仲要唔知真定假貨。

上咗飛機就ok 未上就唔寄

見啲Facebook post賣口罩有成過萬個cm 佢地真係有咁多貨賣咩

佢哋以為咁樣就會買到口罩丫嘛

等吓啦 人地講咗都要幾日

買到啲人就唔使出去排隊啦

黑貓shipping 快唔快

佢做咩係咁死都要收貨
講左拒收咪得
依家又要叫人唔好寄黎
但人地寄去又來者不距

SameAmazon rescheduled咗兩次都唔成功派送，已經係辦公時間內送到個倉都唔收，仲收到Amazon email話如果最後都派唔到就可能會cancel order & refund

怕被人沒收

有冇人最近用dou4la
簽收左並成功到達香港倉
開始懷疑佢一星期出一次貨only

我2號

呢隻唔知點 見樂天有 made in china

佢個網好似寫用較重嘅計算

完全冇消息淨係知佢入咗倉

Bns韓國倉等左3日都未入庫
韓國果邊唔係已經冇咁爆架啦咩

ヤマト運輸 本身expected 31/1 , 尋晚終於變咗delivered ！

我有5盒100枚... 會唔會變雪櫃

bns終於入庫

我舊骨都入左庫了

日森 呢個Shipping即係點？ 要去便利店比錢？

Standard Shipping * Payable at convenience stores or ATMs, or by internet banking/e-money.

呢個真係離譜 要停成十日都唔出倉 到時禁運真係死得

我都入左庫

你入返佢地website睇係計實重的

兩枝筆好快入左
十號到港

重有無隊長苦主

Ching 係邊到仲有得買？

入左都黎唔到啦，ems

我問佢佢話東京一個星期兩次
大阪網上寫一星期一次
但我感覺佢東京都係一星期一次

有無人知？

點樣見到佢入咗？
佢同我講到咗香港先會更新個網

暫時都係Hong kong post 機場積左太多件，又唔夠人手返工做唔切姐

我喺尋日到咗一半貨 重有一半有啲運緊 有啲畀咗錢未送 全部無得轉地址 all 未入倉

點知佢入咗？
我淨係見件貨簽收咗

FYI , 1313 X3 1628 X2 2106 X1

請問邊間

有冇人用buyee？

唔知點解add to buyee之後想proceed去比錢畫面都係fail

會

佢未簽又走去收貨先

樂一番 但EMS都要好耐

佢話正常要4-5日，但我比左500羊去特急 即刻合左

合箱用咗幾耐時間？

要搵客服搞加急？

YES 要搵線上客服

tenso會唔會因為雪櫃而彈貨?
想寄1313*3+997+870

無換箱 做咩要換箱

同埋如果係大阪嘅話 到咗會無咗取消 但東京好似唔會

仆街bns 澳洲貨物限制到咁細4px同shipbao用埋d中國香港依d垃圾字眼

bns之外有冇集運係黃?

賣家發錯貨，去到BNS香港倉嗰邊彈回頭，仆佢個街

???

黃個間就放假唔運作...咪用

buyup 收左我個骨
但口罩仲未送，唔知收唔收

係日馬訂咗2 set 口罩，去到香港集運倉嗰陣BNS嗰邊sd email話我件貨個名同訂單唔同，之後BNS嗰邊sd張單畀我睇，原來連收件人個名都唔一樣

等到2046 個CS仲唔覆機

入面都係口罩？

真係唔好彩

係呀，6 set

呢劑真係衰過bns...

決定唔加密等google將來都search到呢單咁經典既野

hello captain苦主一齊去fb度屌爆佢

今日先出post叫人唔好用佢買野住

想問下買日森定美森？
啲貨空運左成個幾星期都未有更新

日美都有， 日森 運香港around 4,5日到
美森我未入倉

要退番定羅左佢果d
但amazon 換貨要dhl寄番俾佢
貴到嘔

[member]想問下Buyee集運快唔快？/member]

等口罩救命個d真係死人，而家先6號，點同你拖到17號先有罩

係BNS嗰度彈咗回頭，想攞佢嗰d都唔得

而家同賣家傾緊點算

4pk 日本至香港減15港幣

非常時期，放假解決

即轉4px

我都係，已經停左買，等緊最後個批送貨去集運倉，但中左間伏野，想死